渣打馬拉松件衫個SIZE

今年佢特登俾大左個馬
件Dri Fit一d都唔fit
大到可以貼hip-hop
又唔俾人換

着開m，又岩身喎